點解匯豐總行可以有咁多職員行行企企

就係數premier嗰層都有十個八個職員行行企企做下人流指揮咁，又唔見會提高counter職員效率，唉。

counter係operation 唔賺錢ge部門
行行企企係sales部門 負責sell你買單 幫公司賺錢
提高counter效率唔通比你快快趣趣做完transaction走咩
做生意唔通送service唔賺你錢咩

樓豬諗住
小戶開心存錢
銀行開心收錢
雙方求打個和

只求打個和

當年1989年大中華膠可以逼爆遮打道, 31年後「香港人」一樣可以做得到！

樓主諗住
銀行開20個counter 永遠唔使排隊
衝入去即刻做transaction
即刻走人 銀行應該係慈善機構

咁又唔好咁講
基本operation 做得好 先會有人存款
存款對一間銀行黎講都好緊要

你銀行戶口多幾個零咪有專人服侍囉

送埋個靚女比你tim